其實呢啲icon係表達緊乜

💪🏻 👻?